今日嘅焦點俾辭/留spin走晒

今日個焦點係共產黨反對英國成立流亡議會呀！